有咩summer intern會delay/cancel???

如題，
因為啱啱收到citibank gcb summer會延遲

好奇hsbc既

行山銀行

citi都直接full time return offer啦仲洗乜做summer

Hsbc好似cancel